無論結果點都好，最後一定要班畜牲仆街！！！

無限期暫援又好，撤回到又好，就算最壞結果通過咗都好，我都要班狗仆街！

一定要佢地承擔返佢哋612種嘅惡因，要佢哋公開道歉並引咎辭職，所有被捕人士獲無罪釋。更甚係要佢哋坐監！！！！！！！

因為佢地所做嘅事，唔會有人容忍到，更甚嘅係，佢哋不知悔改！如果今次我哋容忍咗，他日只會壯大班狗嘅自大同狂妄